遊行嗌港獨根本戇鳩

大家諗下，一直以嚟，我哋打住乜嘢旗號去反抗？
民主 自由 人權 人道 等
呢啲全部都係普世價值，外國大條道理支持。
但係你諗下，如果變咗做港獨運動，成件事就變咗中國內政。

我都想香港獨立，但問題唔係遊行嗌出嚟就做到㗎嘛。我哋要做嘅，就係令到每個市民心入面支持，甚至已經當咗香港係獨立，為香港獨立增加資本。

依家黃色經濟圈，支持本土，拒絕made in China，呢啲某個程度上都係改變緊市民，支持返香港，拒絕大陸啦。

而家最緊要做嘅嘢，都係做返五大訴求，清算警隊嗰啲。仲有靜靜雞將港獨嘅component植入市民生活。

邊有人小怪都未打完，裝又未拎，直接打boss。
之後仲講，小怪難度好高，不如直接打boss仲好過

本人非五毛，不是熱狗。

搵人應下

講得唔啱可以話我喎

人呢？
辛辛苦苦寫咗大篇野冇人理

人有獨立思考
想嗌咩咪嗌咩
邊句得民心
多人嗌
外國咪聽到邊種聲
有咩好拗

見到輿論機器吹風

如果外國要報導港獨嘅
一早拎政府份聲明報啦
人哋唔知我哋點解想要港獨？

無話唔俾嗌
只係分析有幾憨鳩
同投白票一鳩樣
樓主繼續

推

問題係，遊行嗌咗港獨有乜嘢用
如果嗌完可以港獨，我都嗌。
真係想港獨嘅，並唔係要遊行嗌，係要爭取更加多人支持港獨。

岩，自己覺得做到五大訴求既話都幾接近港獨
不過想嗌未嗌囉，反正你嗌五大訴求都當你港獨

唔通嗌真普選佢就會畀你咩

光復香港思潮都係721開始嗌 先慢慢植根成為主流聲音

咁你就要諗下，嗌個口號嘅正面效果多啲，定負面效果多啲啦。